唔知邊個版本quote成日會出bug

有時多咗啲 blockquote html tag
有時啲表情icon 會全部 replace 咗做個 post 出現嘅第一個 icon